請求文宣講清楚拆鳩荃灣福建佬舖頭一事

fb瘋狂俾藍屍屌打家劫舍，求文宣出招

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

連廢老睇完tvb都覺得係打黑社會喎